啲仆街aa狗真係好撚低賤

淨係講句晉環有價單就send黎睇
條仆街連續一個禮拜每日幾十個message黎
跟住我已經叫佢唔洗send其他野
仲keep住send其他則黎
之後又send d二手樓黎
完全唔覆仲狂問星期一睇唔睇 星期二睇唔睇
開唔到單咪抵撚死囉完全唔識睇人眉頭眼額

買都唔撚同你買呀屌你

話晒都叫爭到打交梗係勤力啲

根本就乞衣

aa完全係垃圾職業，除左幫你開門睇樓成個買樓過程係零貢獻，開口埋口都係鳩up冇句真

對唔住樓主 係我 上司話果個人唔想睇既話係廣告 想睇既話係幫到佢
叫我係咁追樓主

所有中介都係啦

放爆佢血囉,回九成咪幫你買

啱啊 我淨係send咗一次 佢話唔考慮住
我都冇再chur了

全世界都Chur晉環
價單未出咪瘋狂腥住嘢比你睇先

不過老細話預3萬蚊呎

你老細有冇叫你咪咁濕鳩成日炸d客

有叫我炸
我都係問一句
已讀/唔考慮個啲
我全部都冇再chur
利申 啱啱做咗一個月

你冇興趣問乜鳩野價問又唔見有人send比我

邊個同你講我冇興趣
我有興趣唔等於要比佢轟炸我
識撈同唔識撈真係差好遠

再唔應機準備打比你

供過於求係咁

我話淨係睇二手,佢就係咁水我去抽一手
最後cancel唔睇

block鳩佢揾第2個囉 得佢1隻aa咩 少少事拎出來講
事實係大數法則 呢啲唔要面先揾得多

我係要屌呢d低賤狗呀
仲cheap撚過街邊d乞衣
定講中你呀